大家覺唔覺，改左檢疫方法，即刻確診數字減少

大家覺唔覺好奇怪
其實呢2個星期
咩都冇做過
大家如常出街，返工
但人數就由百幾跌到幾十

在呢段時間
改變既只係內地醫療人員來港
並由飛沬檢測改做深喉檢測
確診人數就減少左

有2個可能
1. 深喉檢測唔準，更多false negative
2. 更多人害怕深喉檢測或被提取dna 送中，而有病都不去做檢測

但由於中招多是廢老，佢地相信政府，看來2. 不太有可能

所以我懷疑深喉檢測既成效
事實上，我認為而家比之前係更危險
有更多false negative周圍走
佢地自己有事都唔知
所以大家，保護好自己

取消左立法會選舉即刻冇哂啲確診

所以一定係政治肺炎

真係無返咁上下IQ都估唔到

病毒有潛服期，每7-14日一個cycle差唔多

咪on9啦
7月中開始跌，剩係睇圖都猜到8月底完